有無人用緊XZ2 permim?

有無人用緊XZ2 permim?

無

垃圾機

部機同豬一樣咁肥

講黎聽下？

部機係打唔到機，因為個mon有問題，成日會detect唔到啲touch

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

就好似咁